<p style="text-align: center;"><h1>  Добро прожаловать! </h1></p>

<p style="text-align: center;"><h2> Документация проекта РКСОК версии 1.0<h2></p>

<p>
<font size="7" color="red" face="Arial">Здесь представлены подробные инструкции по использованию инновационого протокола, который был разработан в качестве ответа на буржуазный HTTP.
Наш суверенный аналог, во всём превосходящий отживший своё протокол HTTP, получил название РКСОК, Рабоче-Крестьянский Стандарт Отправки Команд 
(читается как эР Ка СОК). Стандарт отличается удобством работы и изначальной неизменно высокой планкой безопасности.
</p>

<h3><b> Основыне команды </h3>

**РКСОК версии 1.0 состоит из четырёх команд:**

* ОТДОВАЙ — для возврата данных
* УДОЛИ — для удаления данных
* ЗОПИШИ — для создания и обновления данных
* АМОЖНА? — для получения разрешения обработки команды от специальных органов

Первые три команды предназначены для работы с клиентами, которые могут запрашивать возврат данных, их удаление и сохранение, а четвертая команда предназначена для общения сервера РКСОК с сервером специальных органов проверки всех запросов.

<h3><b> Описание протокола РКСОК версии 1.0 </h3>

### **Отдавай**

```
ОТДОВАЙ имя РКСОК/1.0
```
Команда проверяет возможность обработки запроса через сервер проверки и, если можно, то возвращает телефон человека по имени "имя". Например, чтобы получить телефон Ивана Хмурого, надо отправить запрос:
```
ОТДОВАЙ Иван Хмурый РКСОК/1.0
```
Если имя можно обработать и телефон по этому имени найден, то сервер возвращает:
```
НОРМАЛДЫКС РКСОК/1.0
89012345678
```
Если имя можно обработать и телефон Ивана Хмурого не найден (ещё не сохранен или удалён), то сервер отвечает:
```
НИНАШОЛ РКСОК/1.0
```
Если имя нельзя обработать и сервер проверки вернул ответ "Уже едем", то сервер должен вернуть ответ:
```
НИЛЬЗЯ РКСОК/1.0
Уже едем
```
